最近左胸成日痛

本身以為係個心痛 但又唔係嗰個位

我都係有無醫生講2句

我地心痛相通

食 田七

係咪伸高手攞野 有時拉親肌肉會痛
心絞痛會痛到上下咢，左邊手 背隻

幫你按按佢

點食

應該冇拉親
但舉高左手有少少痛

睇醫生啦

沖水

係咪抖氣嗰陣 近心臟位會刺痛 吸嗰陣會痛 呼氣就唔會痛 來回呼吸幾次之後就冇嘢？

好貴

爆肺？

有咩功效

藥費貴啲定係你條命值錢啲？

又唔係喎 呼吸完全正常

我條命唔值錢

呢個係胸膜炎 食d消炎藥就無事

你係專業人士？

非專業人士俾唔到意見樓主， 樓主睇醫生啦

因為冇女朋友

寫左遺囑未？

左胸既左上
冇
一星期到 一時時痛 而家都有
似壓住
冇
冇

可能係